有冇人睇緊鬼吹燈之怒晴湘西

好似好好睇咁?

我因為睇左呢套，追埋其他幾套。（除左王大陸個套

成個系列都好睇，個陣睇到唔肯訓

搬山分甲術

睇錯怒屌晴西

電視劇得呢套同精絕古城拍得好睇
電影就睇陳坤個套
其他拍得好垃圾

請問邊到有得睇

睇書多
之前睇左套baby演嘅電影

睇左頭兩集，好似好悶，唔知追唔追落去

利申，睇左精絶古城同黃皮子墳

佢呢套比較多個人內心戲,但感覺同精絕古城差唔多好睇
黃皮子墳剩係睇選角就棄左,無啦啦加自創角色